大家都有讀過書

有冇發覺自己讀書嘅年代，學校就係一個社會嘅縮影，身邊好多唔同嘅人，有啲係垃圾人，冇腦，成日做啲戇鳩嘢，暴力，鐘意結黨，呢啲人好多讀唔成書，又有啲陰陰濕濕嘅人，唔會同人正面衝突，一有機會就喺人背後插一刀，呢啲人好多時都讀到下書。好多時我哋都唔會理呢啲人。

很後多年後，個個出晒社會，啲讀唔成書嗰班就做晒毅進仔，陰陰濕濕嗰班就考督察，靠陰陰濕濕爬到上高位，喺毅進仔上面指手劃腳，然後我哋就要面對返佢哋。

你當年有冇怕佢地?
如果冇 而家都唔使怕!

好想呢班人死

唔死都冇用

但係陰陰濕濕

大把，特別係嗰啲好撚蠢但係又唔肯努力嘅柒頭，過咗幾年之後突然之間喺Facebook見到又話咩學堂畢業,即刻unfriend
佢哋打埋嗰啲嘢句句都一樣，圍爐取暖個樣都差唔多好撚柒蠢咁，下欄人真係下欄人

三歲定八十，同你同代嗰啲人，除非死於非命，唔係就要共存，一般人係冇問題，但係呢啲人真係好難頂，仲要對一世

係做到嘢，陰質嘢
呢啲就陰陰濕濕

翻身靠呢鋪